其實scope 算唔算cityu?

咁速大算唔算poly?

算

Top up仔咪認屎認屁啦
利申：scope等緊grad

讀緊果d 人=當
其他=唔當

cie算唔算浸大

地理上算

係degree

你同人講city就得啦，洗乜講scope

我淨係知

波波=大波

pad多過波

波波得對波

心心

冇所謂啦 都係垃圾

呢個真係算
出BU cert無得唔認

正想講呢句